喉嚨勁痛，有幾粒白色野，買咩藥先有得醫

睇左兩個醫生淨係開啲感冒藥就算

呑口水都痛個隻

唔介意去藥房買抗生素

白色珍珠

好撚口臭

啲醫生望兩望又冇驗唔通會知係咩菌

好有可能係發炎

你有冇叫醫生開抗生素?
你話後日去旅行想快啲好囉

有白點多數係扁桃腺炎

lysozyme chloride 30mg
bromhexine hcl 8mg
chlorpheniramine maleate 4mg
ammonia and ipecacuanha mixture
paracetamol 500mg. 呢隻完全止唔到痛
唔同喉糖我都食過

佢話唔撚開

喉嚨生痱茲咋

都好

食Augmentin 1g BD x 1/52啦

抗生素 什至抗生素針。。。

我前年又急性篇桃線炎 打左兩支針先好

咽喉炎又有 到依家兩個幾月變左慢性好長手尾

以前出現呢個症狀我都以為係
但係一年兩三次喉嚨生痱滋咩
對上一次成兩個禮拜先好返

我試過喉嚨痛到吞唔到口水咁濟 醫生開左消炎藥 食完訓一教已經唔痛

啲黃綠醫生望兩望就算 點會睇到野

有冇邊隻介紹返

呢堆只係好弱既止咳藥同埋化啖用， 有白斑可能係fungal都可能係strep throat

扁桃腺發炎呀
快啲睇醫生啦，越拖你越受罪

個問題係如果醫生係啱既。啲藥點會一啲紓緩症狀都冇

一食就食augmentin 咁大獲， 唔怕resistance咩， 正路amoxil 500mg 1 tds 7/7 或者cilicaine VK

睇左話扁桃腺冇發大就唔係

食錯藥唔死得人
一陣睇多個又係求奇既盞晒時間
啱啱連等連攞藥都三個鐘

下世小心啲

抗生素黎？定普通藥

扁桃腺炎 藥房買炎必消

比人口爆過黎?

可能係接吻病

利申 成世人無接過吻但係中左招
喉嚨痛左成個月
但中完一次就有抗體

兩隻都係抗生素， 一隻係amoxicillin broad spectrum另一隻係phenoxymethylpenicillin narrow spectrum 專治streptococcus 引起既喉炎， 但如果症狀輕微一般醫生未必開比你因為通常1-2 week自己會好， 另外有可能係fungal 感染(oral thrush) 咁抗生素冇用

隔住個mon都聞到...

好，唔該晒你

herpes

有圖慎入

我之前都係咁 個醫生開左lysozyme chloride同喉糖我 食左個零星期就好番

之前試過 扁桃腺發炎嚟
吞口水都痛到仆街 兩個星期之後先好返 勁辛苦

用手伸入去 刮走佢

殺菌漱口水

刮出黎再索下

扁桃腺無發大既話可能係喉嚨潰瘍
喉嚨潰瘍同發炎唔同 潰瘍係生痱滋
吞口水會feel到頸兩邊痛
快啲睇醫生呀 睇一次唔好要即轉另一個
上次我都係咁 第二次都照睇同一個醫生
最後第三次睇另外一個 第二日即好